伊巴完季後去美職銀河？

證實左未？

講左出哂news

征服咗英超未？

唔係話皇者獌好有人情味架咩

首度加盟英超
為曼聯贏得三冠王果季你訓左？

'三冠王'

又話獅子回來嘅？

佢個必有聯賽冠軍紀錄

又話會勁過簡東拿，oh脫福之神